[新手求救] Nico 360 vs Theta SC

各位巴絲你地會揀邊部？

我係其實想普通攞出街影吓相 唔係咩professional

Nico 360我見佢好似平啲 但spec重好啲 而且係香港人product

Theta就好揸手啲

Nico 360搏唔搏得過呢？

Nico 360:

Theta SC:

用app開重覆咗
推另一個

身為香港人，梗係theta啦仲駛問

係咪因爲佢叫Jim Huang